馬明下任

恭喜馬明終於mit甩賓穎🎊🎊

等我補上慰藉返佢

大波妹

請佢洗面奶定驚